24小時銀魂台 返黎啦

為支持大家參與星期五及日罷買
RMK台將於今日開始星期五六日三日進行24小時銀魂直播
希望為大家在家中罷買時提供一些娛樂
大家可以去 欣賞

頭盔：
由於電腦已太耐無開 我都唔知仲可唔可以直播到
五六日三日24小時銀魂直播只屬於試行階段
如果大爆炸我可能就直播唔到